打war game 呀依家？

痴撚線

咁多支鏡頭隊住佢真係幾諷刺

CS 1.6

up

張相幾有張力

射擊下下用死角可理解

最好笑係根本無人有能力傷害佢

國家地理雜誌得獎作品

wargame冇得了槍wor

係 war game都唔得 佢哋拎住有殺傷力嘅槍都係咁做 人性何在？